[
    {
        "question" : "Vad kallar man fyra hjärnskadade violinister?",
        "answer" : "Stroke-Kvartett"
    },
    {
        "question" : "Vad gör asiater efter jobbet?",
        "answer" : "De går på after-Wok"
    },
    {
        "question" : "Varför gillar inte blinda att hoppa fallskärm?",
        "answer" : "Det skrämmer skiten ur deras hundar!"
    },
    {
        "question" : "Förr i tiden fanns det otroligt bra böreläsare...",
        "answer" : "Min favorit var han neander-talaren"
    },
    {
        "question" : "Vilket är det vanligaste namnet på tyska muslimer som bara har ett hus?",
        "answer" : "Hus-ein"
    },
    {
        "question" : "Vilket asiatiskt land har bäst matkultur?",
        "answer" : "Vietnam-nam"
    },
    {
        "question" : "Vad sa mannen som stulit en ko i avelssyfte när han ville bli förstådd i förorten?",
        "answer" : "Jag ska göra cows (kaos) med han"
    },
        {
        "question" : "Känner du till den gamle vänsterledarens Lars Ohlys vegetariske bror?",
        "answer" : "Broc-Ohly"
    },
    {
        "question" : "Vet du varför skeletspecialisten fick sparken från sjukhuset?",
        "answer" : "Han rönka på jobet"
    },
    {
        "question" : "Vad heter Göteborgs bästa muslimska fotbollsspelere?",
        "answer" : "Glenn Hussein"
    },
    {
        "question" : "Ver du vad man kallar en försvunnen fågel med könssjukdommar?",
        "answer" : "Gone-orre (Gonorré)"
    },
    {
        "question" : "Jag ska åka till Mellanöstern nästa vecka och leta mat i skogen.",
        "answer" : "Främst sådana där arab-bär"
    },
    {
        "question" : "Vilken är muslimers favoritefterrätt?",
        "answer" : "Ris allah malta"
    },
    {
        "question" : "Har du hört om sädescellen som sökte asyl?",
        "answer" : "Han fick uppehållstillstånd spermanent"
    },
    {
        "question" : "Vad sa invandraren när han fick höra att Mikael Persbrant slutat knarka?",
        "answer" : "Micke bra"
    },
    {
        "question" : "Vet du var man kan köpa bra heroin?",
        "answer" : "Frågar åt en ven"
    },
    {
        "question" : "Har du hört om muslimen som hade en anteckningsblock om hur man mobbar andra?",
        "answer" : "Han kallade den 'Mina-ret'"
    },
    {
        "question" : "Jag frågade min armlösa, engelska fru om hon skulle med och pladdla kajak.",
        "answer" : "Hon svarade 'I can-not' (Kanot)"
    },
    {
        "question" : "Varför jobbar inte dvärgar i en blombutik?",
        "answer" : "De vill inte bli misstagna för en 'kort växt'"
    }
]